tg 90後吹水grp

pm前請set返icon 否則直接ignore

Hello！我地會吹水 玩狼人 間唔中會得閒出嚟食飯呀糖水group聚
為保持男女數目平衡，pm admin簡單介紹下自己就會加你入grp 太多巴打就會暫時唔加

🙅🏼不歡迎狗公及娘娘搵食 即kick🙅🏼
sis優先 admin係女

想屌女可入嗎？

建議你搵hktgb攝合情侶grp

pm左，等admin批

pmed，等mie爺批

Pmed 等樓主批

玩狼人優先批呀 玩狼既話pm我！！！

啲人話連登質素差真係事實嚟
打埋啲5p字又挽又吾既話返去學好點寫中文先再pm我